求救 （羅湖中國移動）

有冇人知羅湖中國移動營業廳係邊
google過地址係羅湖交通層5號舖，
但係問啲保安都唔知交通層係邊
依家係大陸又用唔到google，
可唔可以救救我謝謝

出左羅湖關，直行去地鐵站，行一陣見到有

我行到尾見到好似有個閘口，
跟住前面好似無咩舖，
我就上咗一層又有好多閘口

但係我唔知邊度係地鐵站，
我一出關就不停向前行，
係咪行錯咗路

你出關冇上一層
就應該去到地鐵站
我記得有間中移動？？

btw,你去營業廳做乜

我……路痴……
唔知有冇上一層……
我見到好多細舖仔，
但唔係營業廳黎，
一張55蚊卡賣100蚊同200蚊

我想去買中移飛享8蚊日租卡，
但係唔係賣200蚊就賣100蚊

呢個？

我都唔知，我一陣調番轉頭搵下

最近係佢

我上網搵嗰個係交通層5號舖，
你呢個同樓上ching應該係同一個。
咁我有排搵喇

今日搵中移動失敗，
間舖好似無咗。
下星期再搵過，謝謝大家

出關，下層（去坐廣深火車）唔係中聯通嚟？？？

出8蚊日租卡啫下話，請準備歡樂卡（無歡樂卡上乜鬼 ),散紙坐車，外加¥55卡錢

開得呢口價，水魚價嚟

因為我有事要係羅湖搞，
所以先搵羅湖附近營業廳。
上網google過啲人都係話一出火車站就有，
可能搬鬼咗。
我下次試下係羅湖搭去華強北，
或者再搵下羅湖附近有冇營業廳
謝謝你。

我知水魚價，所以先無買。

我老豆教我係大陸同高德地圖

出張聯通日租卡

聯通日租第2年起，每個月12蚊嘛，
所以我諗住開中移動每月8蚊算

依家好似玩實名登記, 但係普通街鋪代理唔受回鄉證實名登記, 一定要大既營業廳先接受, 好麻煩

我琴日問咗檔100蚊話可以即場用回鄉證實名埋，
不過諗住再搵下營業廳先，所以無幫襯佢

見到有一個負皮嚇親

唔係話我支持大陸野，無vpn 你都係用高德或者百度地圖算

大西北窮撚無錢行羅湖jj

第二年6+6 而且只可出一張，不了

正常既，出得支那移动 呢個詞語預咗實有

米粉卡一個月5蚊 不過電信

支電信

我其實好少開地圖，
因為我去到都係點對點，
只係因為要搵中移動先裝黎睇睇

我上去都唔係行街
就係窮先要搵55蚊一張卡

米粉卡要有咩二代身份證先買到，
搵人買太麻煩

原來係咁

深圳灣去過冇日租

唔係間間溝通100都有日租賣？

老街（東門）有間中移動營業廳，就喺太陽百貨，易搵好多

保利呢間無咩

我個日問過其中一個攤位，
佢都話最近要去東門，我下次再搵搵

早排係東門買左飛享8蚊順便做埋實名
55蚊人仔
隔離中聯通六蚊plan個職員話歡樂卡搞唔到

都係樓上ching講老街東門個間？
我下次去睇吓，謝謝

佢水你乍話？我響聯通用歡樂卡搞到6蚊
仲一次過搞掂哂

聯通去返羅湖搞啦
上次好快就搞掂出卡

你揾中移動都冇用，一樣上唔到google .
要上到google同fb youtube個張卡必需在香港買

我知呀，我唔駛上google,fb,youtube個啲，
因為我通常係上去半日，
所以先想買日租卡，起碼叫whatsapp有得上吓線，
唔會失聯咁。

但我上星期上華強
不論聯通移動電信都話無日租卡比香港人
得d 月費plan
係未佢水鳩我

咁中移動 5蚊500m包月plan, 真心底用。

去關口d官方營業廳啦
係就係貴d（張卡貴20蚊到啦），但唔好煩出卡實名一炮過